600單身族跑步盼脫獨

600單身族跑步盼脫獨

22,871
Initial ImagePlay Button Image
適中字型
較大字型

■「相約起跑線」昨於科學園舉行，吸引600名單身男女參加配對。王心義攝
■「相約起跑線」昨於科學園舉行，吸引600名單身男女參加配對。王心義攝
【本報訊】距離情人節尚有個多星期，為求脫獨，有600名單身族昨參加一個極速配對跑步比賽，賽前有破冰環節結識心儀對象，再戴上魔術貼手帶黐着熱身及跑步，冀可跑出愛火花。同場另設情侶組賽事，150對情人全程拖手跑，尾段更要抱起女伴走石卵路。

做雙人熱身破冰
名為「相約起跑線」的比賽昨晨於科學園海濱長廊舉行，賽事全程3公里，共600名單身男女及300名情侶參加，每組冠軍可得2,800元婚攝禮券。單身組設破冰遊戲，參加者手上印有「hello」和「hi」等水印，並有魔術貼手帶，如遇上心儀對象，可將手帶黏合，一同跑步之餘，起跑前更要與新結識的對象做雙人熱身。
從事服務業、年約30歲的阿輝，單身兩年，曾拍拖3次。他說曾於朋友聚會結識異性，惟最後沒有發展，稱「自己要求高」，故參加比賽結交朋友。他表示自己喜愛活潑的運動型女生，並準備了兩至三支玫瑰花送給合眼緣異性，亦會主動搭訕。

■參加者熱身前即場配對，交換電話號碼。

■岑小姐和6位男士交換電話。
IT界的劉小姐年約23歲，單身兩年。她認為活動有趣，但未曾參加過坊間的極速約會或玩交友app等，「（性格）係被動啲，唔會特別主動去識人，順其自然」。她稱自己不是急着找男朋友，較鍾情運動型的男士，「要夾到、相處到，同順眼囉」。從事服務業的27歲岑小姐單身約1年，「冇驚過做剩女嘅，隨緣啦」，如遇心儀對象會主動打招呼和自我介紹，熱身前已和6位男士交換電話。
至於情侶組賽事規定全程要拖手跑，尾段要抱起女伴走過一段石卵路，令不少男士「咿嘩鬼叫」。有人一身校服造型參賽，有人指跑步是拍拖活動之一。
■記者李詠希

上一則
倒泥點多屬農地 簡姓人士持有
下一則
【動畫●英文本色】流口水英文點講？

尋日有去 識咗個文青妹

IT界的劉小姐年約23歲，單身兩年。她認為活動有趣，但未曾參加過坊間的極速約會或玩交友app等，「（性格）係被動啲，唔會特別主動去識人，順其自然」。

it鬼驚冇仔咩
佢搏咩野呀

識多幾隻兵 就黎情人節 輕鬆呃到幾份禮物

sbt
IT狗你的禮物很有用

葡萄

睇張相 8成仔WO

全部都係棍
hehe釣魚event?

男：580
女：20
估計數字

0528

有波台ching既氣質